果日我練習緊寫生 比個死嚫妹拎左我支水

話說我果日係街邊 拎左樽水 練習寫生

點知冇啦啦有架馬車黎左 仲跳左個死嚫妹落嚟

佢笑笑口問都冇問就拎左我樽水

之後我唔知係咪中左D 哂巫術

混混噩噩咁 望到馬車上個靚靚姐姐

佢身邊有D 奇怪影像

有個男人 又有個老人

到底發生咩事

唔好睇咁多電視

GAY

屌，水中貴族

係死靚妹 ?

人哋想飲你口水尾

垃圾大陸水 由佢拎啦 當俾乞衣

所以我之後係咁係個靚妹屋企到擺大水樽